蘋果無錢點解唔直接俾人捐錢？

好似立場咁，每月可以再課多啲

有無原因？？

因為上市公司？
要人捐錢，股價會大插？

其實要捐既
咪開多幾個ACC交一年訂閱
效果一樣既啫

收受捐款好似要攞牌

人最怕麻煩

咁就要用贊助學生PLAN啦
方便好多又益到學生

同埋好多唔識

就算佢鳩賣啲merchandise 都得

記得佢有個幫弱勢嘅基金，只係唔係幫蘋果自己

捐錢幫得幾多
最緊要個business model

我寧願捐都唔想每月收費...
好麻煩

幫左自己同老母比月費..
但比完之後我都無睇蘋果咁制
Log in 太麻煩

幫得一蚊得一蚊啦

所以唔撚得lor

有冇人去同佢哋建議吓點改善

學生申請資格及方法

今次「蘋果日報慈善基金」（簡稱「蘋果基金」）成立「撐學生專戶」（專戶編號：S0036），繼續呼籲有心人、同路人去資助這班有家歸不得，同時有經濟困難的學生渡過難關。自1995年已成立的「蘋果基金」，為稅務局認可慈善機構，多年來一直致力幫助社會上有困難個案，現呼籲同路人、有心人去資助這班前線學生。至於欲申請此計劃希望受惠的學生，歡迎主動聯絡我們。

學生申請資格：因反送中運動引發家庭問題，而無法繳交相關學習費用（例如學費、院校宿舍費用等）的就讀本港大專院校的大專生及大學生。「撐學生專戶」申請資格及詳細資料連結：

呢啲？

Source

我都係買兩個但係自己無用好彩老母會用

唔sustainable
捐得一次半次 幫唔到佢成盤數
最理想都係做到自負盈虧

係

會俾位黑警入 好似星火612咁俾狗搞

積少成多